97出世嘅巴打，畢業時節又有大事發生

幼稚園畢業 沙士
小學畢業 豬流感
中學畢業 雨傘革命+伊波拉
大學畢業 反送中

每次都應驗，準時過黑警隻錶
天災捱得過，庸俗港共當權者人禍避唔過

因為本身97回歸 就係一場最大既災難
由果日開始 就不斷變差

唔知兩年後mphil/taught master個堆畢業又有無大事發生呢，再之後phd個堆畢業，唔知香港到時變成點呢

屌1997 真係不祥

屌 真係應一應

97主權移交後幾撚不祥

被選中嘅細路

我都係97

叫你個耶穌落嚟見我點解要係我地呢一代承受!

雨傘革命個年 97唔係未畢業咩
應該岩岩先升中六

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

keep住洗腦，風頭火勢救得一個得一個
-----
我無野講 我要搵律師 我唔解鎖

你個簽名好熟口面
——
我無野講 我要搵律師 我唔解鎖

加一

唉 生於亂世 有種責任

唔好話 真係會諗 如果我唔生日就好

仲有50歲呢個大限

雨傘14年喎

一諗到就sosad...

九七2015中學畢業 但伊波拉係有既

唔好咁灰啦 得閒入一入黎睇我最新出嘅post拎啲正能量啦

呢鋪真係打大佬唔知共產黨有無咁長命呢

雨傘咪中六畢業年囉
利申97 相當有同感 真係被選中嘅細路

以前開心出事(放假)
依家開心唔出

同病相憐

可能計錯，但都算係畢業年份
我中六個陣淨係覺得可以早一年出世，可以早啲入到大學參與雨傘就好成個政治思維可能更加唔同，改變一生

作為被選中既細路 我冇野好講
利申97

最後一個畢業啦喎
冇嫁啦

仲想讀

97年嘅巴打咪撚再讀postgrad累香港啦屌

屌 真係笑出聲

利申97

頂硬上

利申96，大學defer過一年，真正中曬。

出世開始已經係禍種

97後好彩早兩個月回歸前出世拎到本bno

叫做英國國民 海外

但中六開咗學

被選中嘅細路

利申97

聞說97既細路係未經歷過畢業禮
touch wood 今次會唔會又有咩疫症

仆街 我仲要遲左少少拎唔到BNO
大學畢業應該係人生最後畢業 唔知意味住啲咩呢

有啲學校都會照搞畢業禮嘅我就只係小學畢業禮cancel咗，嚟緊11月大學畢業禮就唔知啦

中學有架大學應該....都有嘅

我遲左一個星期出世，冇bno

到我地65歲退休果陣

到時廢老走晒，耳根清淨，會有好事發生嘅

雖然心灰但唔好放棄
大家一齊努力

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗